真心 個男仔會唔會同我一齊

我地識左好多年
有一齊出街， 都買左機票黎緊去旅行
我喜歡個男仔Ge, 但唔係好知佢點諗
最近傾左3個月， 雖然我一直有表示，但佢話感情創傷，一直唔想一齊住，無拖手上過屋企咩野都無發生..

黎緊旅行
大家覺得個男仔有幾成機會同我示愛返

機會大Ge請比
機會細Ge請比

我自己覺得大Ge, 你地點睇？

屌一鑊 爽過咪算囉

可唔可以講埋點解唔多店

一齊有得屌 唔好咩

扑個野咪算

唔會示愛

但佢有flirt過我架wor

100%屌完你就算

去完旅行之後就好好多架喇

做SP is ok

感情受創唔想一齊姐
但有得免費屌你老閪都屌左先啦
屌完咪byehye

比佢中出搞大個肚焗佢要

其實有無d 客觀d ge分析

佢好正直的

見你咁慘 俾個正皮你

鍾意嘅話就已經同左你一齊
同你去旅行又無損失 做咩唔去

記得帶套啦 唉

唔會
Flirt 你唔代表拒鍾意你
只係拒無聊想玩玩具咋
如果拒去旅行唔屌
拒係正直ar
咁就更加表明拒真係⋯⋯當你係fd
利申：經歷過

頂 我而家好depressed

咁又唔洗咁唔開心
起碼拒唔介意同你做好朋友啊
如果拒唔係狗公的話

簡單d 佢心態當你水泡 起碼有條女係身邊傍住

到佢真係有好鍾意既女仔咪飛起你

屌又死唔屌都係死

得你自己一個正評 人唔笑老衲都吠

唔係我黎

樓上巴打同情我

樓主記得如果有好結局記得要講wo
我都想世界有童話
真心祝福你

咁都要問?

同你吹水,因為想同你上床, 真係想同你拍拖,1-2日表左白啦
同你去旅行,原因2個,佢咁岩都有地方想去, 同你同行咁解.第2個原因係無啦
啦同你講去開房咩, 去一去大陸,台灣,平平地一間房, 佢一定有講過話一間房啦,平平地,我到時訓地下咪得
最後想講句,一係你自己表白睇佢反應, 一係做佢SP, 開心過就算

咪係, 3個月, 去旅行, 9唔塔8

原來世界真係冇童話

多謝巴打提醒

點解一定要人同你示愛 你唔撚示得？

一個對感情認真嘅男人受過愛情重創
就算明知有人鍾意或者對人有好感，都唔會敢嘗試開始新一段感情

係鐘意你就一早就一齊啦

拒你老母呀文盲

我咪試左囉
試完佢話受9左傷

你就真係on9 冇藥醫去啦，比人中出即飛唔好上黎叫春

人地都拒絕左你啦 仲一齊去旅行做乜9

啱呀，對佢來講只係同朋友去旅行

客觀分析咪就係要你做免費雞
仲去唔去旅行就自己諗

放心啦
話咩感情創傷都係廢話黎
遇到真係中意既 就唔會有呢個問題
嗱 我唔係話佢講大話呀 我想表達佢對你冇乜feel咋

點解唔係情侶都可以約到去旅行 好羨慕

樓主，好自為之。認真

拒乜撚嘢

樓主男人黎

下星期答你
未飛

最後 無做到
我同左第個男仔一齊

要同你一齊一早就表白左啦，
男定女都好，係人都有佔有慾，
鍾意你點會唔行動？
相處左三個月都唔夠時間諗清楚？

佢呢啲識玩囉咪同你講
我唔係唔鍾意你，
不過我受過重傷所以唔敢再拍拖。

咪姐係同你開牌頭講明最盡
都只係會訓埋同一張床既好朋友好兄弟，
如果你重要終埋黎就唔關我事，
牛唔飲水就唔㩒得牛頭低既。

係鍾意你就用行動證明主動追你同埋表白啦
洗系你自己一個攣鳩攣上黎出post 問？

確認左係男女朋友關係先
名正言順同佢去旅行訓埋同一張床啦
即刻屌系都無所謂啦，男女朋友嘛
但你依嘉無名無份，佢都會覺得你隨便啦
公廁喎，係人都去完就走架啦。

好既咪執完你一劑，你膽粗粗問佢依嘉係咩關係
咪有可能拍返一頭半個月囉！
唔好既咪耍鳩你，返到hk 就消失，已讀不回
最後扮好人係我配你唔起

搞掂 next.

佢係鍾意你既話點會令你有呢啲不安感？

咁隨便

笑咗